所以中國人都係大俠

因為個個都「屎了拂衣去，深藏身與名」

平安

召喚賓州

嗰條傻閪又講乜春呀

考完試傯撚左